除夕煙花匯演取消 應該搞光復香港迎新年

反修例運動下，本港將自2012年後首度取消除夕維港煙花倒數，旅發局表示，今年除夕將改為網上倒數，亦會在維港推出「加強版」幻彩詠香江煙火倒數，活動不會有官員主持，但旅發局會推出有逾萬份獎品的大抽獎供港人參與。

旅發局自2012年除夕起辦煙花倒數，今年將首度取消，改為加強版幻彩詠香江，活動包括在大廈頂樓放煙火，會展則會維持設倒數鐘，倒數節目由Viu TV製作。

可以考慮下大家一齊去倒數
不斷叫口號，由8開始叫光復香港 時代革命

各位手足考慮下，電視直播，全世界睇倒

Push

行街都唔得？

竟然係viu唔係CCTVB

「改為加強版幻彩詠香江，活動包括在大廈頂樓放煙火，會展則會維持設倒數鐘」
同無取消有咩分別

搭個台比我地

54321. tg!!!!

香港人自己係維港兩岸搞激光倒數

偽黃小店繼續由佢扮黃，無所謂。佢地賺得幾多吖。
現階段我地要嘅係中資，黑店，同真藍店收皮。

正喎

推

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

取消煙花係驚人群聚集，咁嗰D乜鬼詠香江又唔會有人群聚集咩？
定係現場係留比D鬼睇嘅，人呢就要留番喺屋企睇直播？
真係無腦無極限。